{
  "Automate your complete HR hiring and onboarding workflow. Manage applicants, job openings, interview scheduling, and track progress through hiring stages with real-time webhooks.": "使您的全部人力资源雇用和在线工作流程自动化。管理申请人、职位空缺、面试时间安排，并通过实时网络钩子跟踪招聘阶段的进度。",
  "API Key": "API 密钥",
  "Base URL": "基本网址",
  "Enter your Fountain API key from Profile > Manage API Keys or Settings > Integrations & API Keys": "从配置文件 > 管理 API 密钥或设置 > 集成和 API 密钥中输入您的Fountain API 密钥",
  "The base URL for your Fountain API (default: https://api.fountain.com). For example: us-2.fountain.com/api/v2": "Fountain API 的基础URL (默认值：https://api.fifittain.com)。例如：us-2.presortain.com/api/v2",
  "Enter your Fountain API key and base URL": "输入您的Fountain API 密钥和基础 URL",
  "Create Applicant": "创建申请者",
  "Delete Applicant": "删除应用程序",
  "Get Applicant Details": "获取申请者详细信息",
  "Get Interview Sessions": "获取面试会话",
  "Get Opening": "开始打开",
  "Get Stage": "获取阶段",
  "List All Applicant Details": "列出所有申请者的详细信息",
  "List All Opening Details": "列出所有开启的详细信息",
  "List All Stages": "列出所有阶段",
  "Update Applicant Info": "更新应用程序信息",
  "Add a new applicant to your hiring pipeline": "在您的雇用管道中添加一个新的申请",
  "Delete an applicant by their ID": "删除申请者的身份证件：",
  "Get complete applicant information": "获取完整的申请者信息",
  "Returns the applicant's interview sessions": "返回申请人的面谈会话",
  "Get details for a specific job opening": "获取特定作业打开的详细信息",
  "Retrieves a specific Stage": "检索特定阶段",
  "List applicants with optional filters": "列出有可选过滤器的申请人列表",
  "List job openings with optional filters": "列出具有可选过滤器的作业打开",
  "Retrieves an Opening's stages": "检索Opening的阶段",
  "Update an applicant's information": "更新申请者的资料",
  "Full Name": "全名",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Check for Duplicates": "检查重复项",
  "Applicant": "申请",
  "Opening": "A. 开 幕",
  "Stage": "阶段",
  "Location": "地点",
  "Labels": "标签",
  "Exclude Temporary": "排除临时的",
  "Results Per Page": "每页的结果",
  "Cursor": "Cursor",
  "Include Sub-accounts": "包括子账户",
  "Active Only": "仅活动的",
  "Hiring Funnels Only": "仅雇用增益效果",
  "Sourcing Funnels Only": "仅限来源扇形扇区",
  "Private Only": "仅限私人的",
  "Owner": "所有者",
  "Name": "名称",
  "Custom Data": "自定义数据",
  "Secure Data": "安全数据",
  "Rejection Reason": "拒绝原因",
  "Applicant's full name": "申请人全名",
  "Applicant's email address": "申请者的电子邮件地址",
  "Applicant's complete phone number": "申请人的完整电话号码",
  "Apply additional duplicate applicant blocking rules specified in company duplicate settings": "应用在公司重复设置中指定的额外重复的应用程序屏蔽规则",
  "The applicant to delete (shows 50 most recent applicants)": "申请删除（显示50名最新申请者）",
  "The applicant to get interview sessions for (shows 50 most recent applicants)": "申请人接受约谈(展示50名最新申请者)",
  "The opening to retrieve details for": "要检索详细信息的打开",
  "The opening that contains the stage": "含有舞台的开幕",
  "The stage to retrieve details for": "获取详细信息的阶段",
  "Filter applicants by opening": "通过打开筛选申请者",
  "Filter applicants by location": "按地点筛选申请者",
  "Filter applicants by stage": "按阶段筛选申请者",
  "Filter applicants by stage name": "按阶段名称筛选申请者",
  "Filter applicants by labels": "按标签筛选申请者",
  "Filter applicants by phone number": "按电话号码筛选申请者",
  "Whether to exclude temporary/test applicants": "是否排除临时/测试申请者",
  "Number of results per page (default: 25)": "每页结果数 (默认：25个)",
  "Cursor for pagination": "分页光标",
  "Whether to include applicants from sub-accounts": "是否包括子帐户的申请者",
  "Filter to only active openings": "过滤器仅限活动的状态",
  "Filter openings by location": "按位置筛选打开",
  "Filter to only hiring funnels": "筛选器仅用于雇用真空。",
  "Filter to only sourcing funnels": "筛选器仅限来源真空。",
  "Filter to only private openings": "只筛选到私有空位",
  "Filter openings by owner": "按所有者筛选打开",
  "The opening to get stages for": "获取阶段",
  "The applicant to update (shows 50 most recent applicants)": "申请更新(显示50名最新申请者)",
  "Custom data fields to update (key-value pairs)": "自定义要更新的数据字段 (键值对)",
  "Secure data fields to update (key-value pairs like SSN, etc.)": "要更新的安全数据字段 (诸如SSN等键值对)",
  "Manually set reason for rejection": "手动设置拒绝的原因",
  "Applicant Webhook": "应用程序 Webhook",
  "Worker Webhook": "Worker Webhook",
  "Custom Attribute Webhook": "自定义 Webhook 属性",
  "Universal Tasks Webhook": "通用任务 Webhook",
  "Triggers when Fountain sends applicant webhook events": "Fountain 发送申请者webhook 事件时触发",
  "Triggers when Fountain sends worker webhook events": "当Fountain发送工人Webhook事件时触发",
  "Triggers when Fountain worker custom attribute values change": "当飞行员自定义属性值改变时触发",
  "Triggers when workers complete tasks or reach flow endpoints in Fountain Onboard": "当工人完成任务或到达Fountain Onboard流量端点时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "Verify Authentication": "验证身份验证",
  "Authentication Key": "认证密钥",
  "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Automations\n2. Click \"Create automation\"\n3. Select \"Applicant\" as the source\n4. Choose your trigger conditions (e.g., when applicant status changes)\n5. Select \"Send a webhook...\" as the action\n6. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n7. Set the Authentication key (this will be sent as Authorization header)\n8. Make sure to select \"Send applicant payload\" in the webhook options\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n": "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Automations\n2. Click \"Create automation\"\n3. Select \"Applicant\" as the source\n4. Choose your trigger conditions (e.g., when applicant status changes)\n5. Select \"Send a webhook...\" as the action\n6. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n7. Set the Authentication key (this will be sent as Authorization header)\n8. Make sure to select \"Send applicant payload\" in the webhook options\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n",
  "Verify the Authorization header matches the expected key": "验证认证头与预期键匹配",
  "The authentication key set in Fountain webhook configuration": "Fountain webhook 配置中的验证密钥集",
  "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Automations\n2. Click \"Create automation\"\n3. Select \"Worker\" as the source\n4. Choose your trigger conditions (e.g., when worker status changes)\n5. Select \"Send a webhook...\" as the action\n6. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n7. Set the Authentication key (this will be sent as Authorization header)\n8. Make sure to select \"Send worker payload\" in the webhook options\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n": "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Automations\n2. Click \"Create automation\"\n3. Select \"Worker\" as the source\n4. Choose your trigger conditions (e.g., when worker status changes)\n5. Select \"Send a webhook...\" as the action\n6. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n7. Set the Authentication key (this will be sent as Authorization header)\n8. Make sure to select \"Send worker payload\" in the webhook options\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n",
  "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Worker Attributes\n2. Find the custom attribute you want to monitor\n3. Click \"...\" > Manage Webhooks\n4. In the modal, click \"Add Webhook\"\n5. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n6. Save the webhook configuration\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n\nThis trigger will fire whenever the specified custom attribute's value changes for any worker.\n": "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain account Settings > Worker Attributes\n2. Find the custom attribute you want to monitor\n3. Click \"...\" > Manage Webhooks\n4. In the modal, click \"Add Webhook\"\n5. Copy and paste the webhook URL below into the URL field\n6. Save the webhook configuration\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n\nThis trigger will fire whenever the specified custom attribute's value changes for any worker.\n",
  "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain Onboard system\n2. Add a Universal Task with Webhook integration\n3. Select the trigger type (task completion or flow end)\n4. Copy and paste the webhook URL below into the webhook configuration\n5. Publish the flow\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n\nThis trigger will fire when workers complete tasks or reach flow endpoints in Onboard.\n": "\n## Setup Instructions\n\n1. Go to your Fountain Onboard system\n2. Add a Universal Task with Webhook integration\n3. Select the trigger type (task completion or flow end)\n4. Copy and paste the webhook URL below into the webhook configuration\n5. Publish the flow\n\n**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n\nThis trigger will fire when workers complete tasks or reach flow endpoints in Onboard.\n"
}